硬件台 - 硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(76)

執一執條 list, 屋企細要用細箱可唔可以幫手睇一睇 ok 唔ok, 有無咩地方可以改進
因為希望今個星期出到

想問下
i5 8400 定係 i7 8700 ??
主要都係打機, 睇戲多
其實個光碟機係唔係唔太需要

ram用返高頻貴幾十炸
另外8代u唔岩z270會開唔到機